【自吹自擂】被質疑QS排名造假後 「城大校友」登報賣廣告讚母校排名

【明報專訊】城市大學呢排被質疑向排名機構QS報細數以改善師生比，令排名更前；自稱為「一群默默支持城大的校友」噚日就喺幾份報紙落廣告，題為「讓我們一起了解出類拔萃的香港城市大學」，仲列咗啲大家未必好熟悉嘅排名榜出嚟，文中隻字不提「報細數」風波。

就呢個風波，城大之前話會交畀四大會計師樓之一核數，校董會主席胡曉明噚日話喺幾個星期後會有結果。

城大校友噚日喺幾份報紙登全版廣告，列出由較少傳媒引述嘅US News & World Report、The UTD Top 100 Business School Research Rankings等機構發表嘅排名，仲話該校唔少學科排全港第一，如生物醫學工程、新聞傳播學、冶金工程等。至於可靠度，就由讀者判斷。

一地都係

而家啲報紙佬幾易做, 用廣東話寫文章都得

無恥既頂點

下次世界第一

火影世界第一
City世界第一

又話本土
你想點

登四張報要成七八十萬起碼